[文宣組入]「香港遍地開花」不了

全世界海陸空都要開花
大家討論下有咩提案
要搞就搞到最大

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

［警世］有無人記得當年文宣遍地開花既盛況

929 / 101 民主護旗手

旗已經買晒兼到齊，依家要人！

護旗手報名

護旗手公海